覺唔覺拜登贏係咪即係證明有影子政府

之前見到有個post 話trump話會搞影子政府
😅
又news 又明星又tv
全部幫住拜登
咁疊水 同完拜登仔扑完嘢嘅lady gaga都幫手站台
今次真係光明會喇

奧巴馬時代已經係咁批中國移民美國
種票廿幾年

總之侵贏就係正常，大勢所趨。
拜登贏就係做票，種票，有影子政府。

喂 新聞講到trump 咁差
但佢做勢大會多人過拜登 同埋追成平手
但拜登做勢啲人少到冇影同亞視掉壽包一樣

好明顯比強國入哂，全世界都唔會好